垃圾CCTVB新聞

岩岩喺屋企睇到，垃圾播今日記招，配合打鬥剪片..
忍唔住有感以發Sor